其實接job、應對抨擊做到龜頭Bob咁係咪已經遊刃有餘？

成個post每一個comment都不厭其煩咁覆晒
曾經有人喺啲post話佢龜頭bob，之後佢覆返「龜頭？」，跟住勁多人like佢個comment

其實咁樣面對啲comment咁算唔算醒？利申自己就覺得好煩，成個討論嘅範圍全部都俾佢覆晒

（費事畀人話賣廣告，劃走晒啲irrelevant嘅部份）

名人回覆貴精不貴多
個page搵邊間公司manage? 咁撚柒

長篇大論仲比人屌得甘